有無人知石蔭咩事？

直升機停不了

岩岩想開po問 嘈左好耐下啦啵

好誇張

係咁兜圈

見佢走去石離又但返返石蔭附近
好嘈呀

葵盛都聽到聲

搵緊失蹤人士

周圍有差佬巡，又有跌玻璃聲，好不安